# Третье домашнее задание: Крестики-нолики  
## Первая часть: Написание основной функиональности игры крестики-нолики  
## Дедлайн : 05.11.2019 23:59  
### !! При написании кода смотрим в [кодстайл](https://bitbucket.org/Pelmeshek/vftsh.prom.2019/src/master/style_guide.md) и пишем в соответствии с ним . 
Реализовать следующую функциональность игры на двух пользователей(в порядке приоритета):  
1) Создание пустого поля для игры  
2) Вывод текущего поля   
3) Диалог с пользователем вида  
    -Введите координаты, в которые поставить (крестик / нолик в зависимости от того, чем ходит пользователь)  
    -Вывод поля после проставления и сообщение о том, что он победил, если он победил  
    -Вывод сообщение об окончании игры, если поле кончилось   
4) Проверка на то, закончил пользователь игру своим ходом(выиграл) или нет  
5) Бот для игры( пока подойдет самый простой бот, который будет ставить знак в первую попавшуюся или случайную клетку, 
    но можно сделать и более крутого)  
6) Выбор пользователем режима игры:  
    -2 игрока  
    -игрок и бот  
    -2 бота  
7) Пользователь в начале сам задает размеры поля и длину полоски, которую необходимо замостить подряд, чтобы выиграть  
8) Дополнительно можно реализовать бессконечное поле для игры  
## Вторая часть: Ревью кода других учеников    
## Дедлайн : 07.11.2019 23:59  
После дедлайна первой части вам будет дан доступ в репозиторий, в котором нужно будет 
проревьюить(оставить коментарии и замечания) код этого задания.  
## Дополнительно  
## Дедлайн : 28.11.2019 23:59  
Написать программу, которая реализует оптимальный алгоритм сложения чисел с плавающей точкой.  
Сгенерировать несколько массивов и сравнить результат сложения с результатом сложений:   
    -от возрастающего к убывающему  
    -от убывающего к возрастающему  
    -в произвольном порядке  
Посчитать вручную сумму нескольких геометрических прогрессий, посчитать ее всеми 4 способами.  
Расставить способы в порядке ухудшения точности  
С этой задачей может помочь [код с семинара](https://bitbucket.org/Pelmeshek/vftsh.prom.2019/src/master/seminars/sem3/floating_point_summation.cpp)

